【機皇】十幾樓掉落街都只係崩咗個角，你轉會未？

唔排除打手老作

你轉咗同我講

Xperia XZ Premium

唔好轉目標呀 聽日J下

報警，疏忽照顧兒童+高空擲物

你冇買錯到!!!

個地下有無事？

可能啲工人已經喺度整緊路
好彩唔係3310

用套既屌你

個套咁薄 冇咩幫助
部野冇散算勁啦

水泉澳緊係港人港邨，唔通無香港身份證可以申請到咩，不過成邨7成港人講野唔正

依家公屋不褸唔係比真正有需要嘅港人住

善稿

而家網絡咁發達都重咁多白痴仔信d吹水野，睇下我下面條link啦

仲用得

我比你用幾個呢啲套
叫你掉部手機落地呀